男人生得唔高條路真係難行好多

一係靠讀書
但講真
唔係讀專業科
神科
出到黎又可以點
尤其香港
冇工業冇盛
做sales又要外型
情願請高大低學歷mk
sell咩都好
上至金融產品
下至衫褲食品
都唔請個有墨水
但冇身高既普通男
男人生得唔高
一係靠專業智識
食腦
一係做牛做馬
冇中間

可以做黑警

你廢就廢啦 賴身高
你唔係特別矮 under 170都唔會有咩問題

生得窮仲難行